關於今日機場一事 我有野想講

小弟今日4點幾先入到機場，一黎就去左離境，已經見到一班手足圍起左唔俾遊客過。但我想講，當時人數可能連812 20分之1都冇。

但係點解要圍？

因為唔想812成功影響到機場嘅成效第日就冇左呀！

歸根究底，係因為好多人出完一日就忘記左812點解要出，沉醉係812所謂「階段性勝利」。

求下大家，唔可以咁易忘記初衷呀。。。。

另外！我想講
其實現場好多人聽到旅客唔開心都好內疚，有人覺得要讓，順便做下道歉行動，令結果好D。亦有人覺得唔讓，原因係如果俾某d已經check左in嘅旅客過，咁之後我地再佔機場，機管局又冇cancel曬所有機嘅話，到時就冇辦法唔俾人過，阻礙機場行動就已經冇用。

我只係想講，兩者都有道理，亦好難平衡，但今一定係AA設嘅局！！！引大家分化，點都好，記住我地得一個敵人！就係政府！！！！！

最後最後，多謝每一位今日有出黎嘅人！

推！！！

希望大家了解多少少！

長少少都要睇下呀！

推！！！！！！

Push

不割席